"我返屋企食飯"英文點講

無可能講 I go home dinner 咁撚on9架ma

i eat 9 you

My mum cooks

I dine at home

i go home eat rice

my dick is hungry
and I will fuck your mother ruthlessly

又係你條撚樣

go home ah
winner winner chicken dinner ah

I go to home eat rice

Eat in 屋企食
Eat out 出街食

i gonna eat at home

i will come back to home have dinner

I am going home for dinner
利申GCSE english A

no money

外國人都明i go home dinner
有咩問題 唔通佢會笑鳩你

Home eat 8

I eat but not eat with u 88.

I go to home by rice

I go to home by rice.

同時

Let me fuck you hard.

I’m having dinner home

I go to home dinner by bus

Me back home stand eat rice.

I eat my home

I eat bus

I will be home for dinner

Yo man

I go home eat your mom

dinner 返家

I back house stand eat rice

My name is Signal Wong

I’ll be back

I eat at home.

save money, dont wanna eat with u this richard.

I wanna suck your dick

My mum is black

I go to home by bus

none of your business

I go back home eat rice wo

想同時問佢去唔去你度食
i eat you at home

老美都係甘講，平時根本出唔到dinner at home

Me sucky sucky rice cocky cocky

Getting dinner at home